求救！小一數學題

佢食咗幾多條蟲

佢嗰嘴仔同啲蟲蟲打緊車輪

有冇正面